今時今日仲有冇人會花心機整靚部電話？

手機用default鈴聲
是但放幾個常用 app + 轉個 wallpaper 就算

諗起5，6年前好多home page 美化 post

依家邊有用真係講電話, 個個都係msg/voice clip.
你用手機, 有幾多時間係睇wallpaper, 經notification , 一unlock都係入app呀.

之前仲有月經 wallpaper post

以前用iphone會將全套app icon改做Jaku theme，冇嘅會自己用ps做
依家真係咪搞，太哂時間

達哥: 唔好搞咁多野啦

Android po入面好多都有討論customisation
由wallpaper到widget到app booster
Browser既選擇到keyboard既選擇

因為要dl 好多外掛apps 先整到咁靚，而依家大家都知dl apps 容易被開後門，調轉計其實係資訊安全意識提高咗

wallpaper 都唔係幾換

Wallpaper....我好似好多年冇換過。。。。iphone 6s.....iphone xs....iphone 12pro....次次restore backip 就算

an俠：iphone咁垃圾，唔jb想轉icon都難。an機鍾意點變就點變

淨係會set 自動轉wallpaper,
lockscreen 以前都會set, 依家直接指紋解鎖根本連個lockscreen都睇唔到, 所以唔會set
桌面icon都懶得換

部電話起碼5年以上都係長開住震機

全黑wallpaper

以前啲midi鈴聲
到mp3鈴聲
又會掛手機繩，又會痴啲咩水晶呀，貼紙相
到smart phone就開始變customization
UI skin, wallpaper, icon set, fonts...
去到最尾都唔撚煩，得閒轉下wallpaper算...

依家連wallpaper都懶轉
搵到一張靚嘅就用到轉機為止